香港人

其實一開始出現警察尼個職位嘅目的吾係為左保護香港咩？但係點解而家d警察可以惡個黑社會？可以吾理對與錯？咩叫香港警察？ 而家個d仲係香港警察咩？好意思話自己係咩？

號召全港警察家人呼籲保持人性

唔。

我知我咁諗遲左
由佢今日開槍個下開始
我覺得所有香港警察係畜